張達明：希望國安法執法部門安本港法律執法。

【Now新聞台】港大法律學院首席講師張達明認為，內地實施的成文法與其他西方國家有別，難以直接比較。

張達明又認為，港區國安法的問題，不只是在於兩地法制不同，而是中央是否願意完全將港區國安法交由香港法庭及執法部門，按香港法律體系及程序處理，及法例會否清晰表明會符合香港一直沿用的國際人權公約。

真係多謝你嘅希望

講下講下就講到拗緊點樣執行
而唔係應唔應該過

Btw DLLMH

而家好似搞到冇一個社會賢達出嚟名正言順反對立法

香港班社會賢達真係好垃圾

按香港法就根本唔可以經中共立法

屌 壞撚左腦

希望強姦果時戴套

同一句說話
如果係張曉明講，我會覺得係求和
但係張達明講，就係同中共投降

冇腰骨
李柱銘係咁佢又係咁

朱媛

佢有份救朱媛

以前成日睇佢啲文救撚完朱媛成個人封撚哂口咁垃圾想維穩

國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

終於現形

點撚解要中央願意

達ming唔好折中調和
有啲野要企硬

去到而家呢一步
已經唔存在輸少啲赤化慢啲咁拖時間

強姦唔好射入去

有病唔該睇醫生，唔好『喂疾妓醫』，亂講野

咁你地有咩高見？

香港變到而家咁 呢班人都有責任

上連登屌人最有用

希望強姦唔好內射就算係爭取左民主
飯民老屎忽